黎智英: 國安法訂立, 取消香港特殊地位是唯一出路

黎智英: 國安法訂立, 取消香港特殊地位是唯一出路

食左聰明豆?

終於醒啦咩
叫埋你老友李柱銘醒下啦

覺醒左

佢之前唔係叫美國,唔好取消香港特殊地位咩？

比人HACK A/C?

百屌成才

食左春藥？

OK , 我唔取消訂閱啦

方向正確

可能蘋果都好快被封鋪

肥佬黎呢次我撐你

企硬啦肥佬黎

呢期英國德國日本同肥佬黎都食左春藥
唔知下一會係邊個

之前唔係日日都話反對攬炒架咩

德國有食春藥咩？

而家係中共決定攬炒

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

G7聲明有份

記得叫醒埋你啲friend呀肥仔

佢邊有power叫醒人?

美國叫醒佢就差唔多

ok 支持肥佬黎

話下你老友啦 仲懵下懵下咁

抵我上次取消左冇課水 OK 今晚課返

國安法前, 可能係最後一次課水

肥佬黎twitter啲留言特別多五毛

今次肥佬黎就抵撐喇

五毛搵食重地

Push

全力支持攬炒

德國要連EU行動所以比較慢

你遲到呀
下次早d啦

國安都跟到公司門口重想和談不設實際

李柱銘 差你喎

醒了

終於瞓醒

緊係啦, 去唔到美國

肥佬黎：邊個用玩我twitter?邊個咁大整蠱？

陳雲: 係我

浪子回頭。good。

果時係講想阻止通過，現在係講通過左之後，有d唔同

肥佬罷明收到mark simon指示啦

可能 Mark Simon 畀美國佬 brief 過，叫佢話畀老闆聽唔好諗太多，坐穩好過啦

屌柒你個賣港老友先啦

百屌成材，終於都醒喇！
李柱銘呢？係咪仲遊說緊美國唔好制裁香港？又同支共講緊以香港人自行立23線換取國安法？

佢走唔到佬咪得返依條路囉

唔係話唔好制裁香港咩？

佢點會走唔到佬?

佢識彭斯 佩奧

有用過班農 郭文貴好多

算係咁

彈出彈入

封極有限錢，相信訂得既人，都唔會因為呢個可能縮沙！

班農係邊緣人物 (俾TRUMP公開屌過)

佢副身家點會走唔到？

正

呢個真仲話寧願立23條，癲9線

唔俾佢離境呀，睇新聞啦

條友突然間做乜撚嘢 醒返嘅？

瞓醒喇

申請離港不獲批准
睇新聞

終於訓醒

佢係彈出彈入買兩邊喎

訓乜撚野醒

點買兩邊？
佢可以叫停國安法咩？

佢真係老喇！冇察覺中共已經成為納粹惡魔，以為自行立個23條就唔再搞香港，根本中共就係以無風起浪、挑撥茅盾起家！立完23條，佢一樣可以搵其它借口，再搞鳩香港人！惟有滅共，香港人至有安靜日子過！

呢個都醒埋

風起了

佢實係收到美國風啦

而家22條都可以自行釋法，真係咪傻再信匪共

肥佬黎都開始完全醒覺

可唔可以解釋下當咁寫係咩意思

I hope, for example, that the United States government does not completely lift Hong Kong’s privileged economic status. The city needs those special ties, so it can keep standing apart from the mainland and have at least some economic edge over it. Removing those privileges would only make Hong Kong more dependent on China. [Update: After publication, President Trump announced he would end Hong Kong’s special relationship with the United States.]

終於歸隊

美國國師

終於跟上大隊

可能要學戴耀廷入去坐下先醒。

有錢會冇方法？

你當佢係一個美國收風機就明

肥佬黎呢獲我撐你

椰子巴最近點

差李柱銘未成才

因為比人跟，怕咗？而又唔比佢去美國

等坐，入去減肥。

終於有食藥啦

希望係

He is finally more aligned with reality!

Bannon 真係咁邊緣，佢拍擋 Jason Miller 就唔會畀 Trump 請返去助選啦。Bannon 本身都有被邀請，只係要佢放棄同郭文貴來往佢唔肯咋。
真係咁邊緣，中國央視就會開個新聞環節直接屌佢啦，同 Pompeo 同級待遇呀。

haha

老共打到黎 第一批實係搞佢
你覺得會咁易比佢走到？

的確會
以前就話可以坐大飛返大陸

Anything that tied to him....may be the targets.
Hm... CCP may turn AppleDaily into another CCP media. :(

早收三日風

依家日日出入都有幾部狗車釣尾佛都有火啦

買定未，一陣聽日又叫唔好取消
成個精神病人咁

係咪搵到大飛走佬

咪撚再倒米呀肥佬黎

遲到好過冇到

HK may go through roller coaster in the coming weeks/months !
Get ready for the pivot point !

Strange... Looks like fewer popo come out to arrest people in the malls recenly. Maybe they all know that more powerful NSL will turn into REALITY very soon!

接受咗美帝再教育。

推 快啲取消屌你老母支那共產黨

有無帶定d咩功夫/健身法練？

醒左

見到一個個瞓醒好感動

咁撞法係人都醒

講得好

到左美國?

大飛都冇用
日日有人跟
想上船就夾住佢

國安法唔好撚縮，雜種，記住支那人最講面子，面子面前，人民條命唔係命、同胞條命都唔撚係命，唔好撚縮啊雜種狗。

推

肥黎再on99 連美國代理人操盤手刀冇得佢做

你老母閪 今次咪再縮 再縮正契弟

知道無辦法永續跳cha cha 式抗爭，所以咪決定攬炒囉，唔攬炒佢都凍過水

即係IE級別？

所以同叫醒李柱銘有咩關係？

又話敵人讚成我反對?

重有四方西 av 仁

mark simon

係咪科水俾長毛果個

叫唔到 又出咩聲

定係跟泛民平時做法

否決唔到就缺席都得

歸隊了

屌你，終於訓醒？

無啊，原本諗住學佛經，有咩好介紹？

終於識得點做？
咁咪啱囉 上次叫美國唔好太大力制裁香港真係倒米..

收到彭斯電話？

Push.

手足，
真係唔好再用自己的角度睇同路人呀，
不要鬥黃，不要鬥激進，團結先有力量

晨早要

遲醒好過唔醒

唔該
請黎智英你份報紙，用返本地香港的詞彙
唔好用中國大陸那些九唔答八既詞彙

嘩屌